{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_025955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/main/main.do?oy=0&utm_source=google&utm_medium=powerlink&utm_campaign=onpro_emnet_default-main_0101_1231&utm_content=pc_main&gad_source=1",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "포렌코즈 타투 페일 벨벳 틴트"
    },
    "text": "リップメイク製品はメイクラインで販売されている製品です。 この製品はフォレンジックブランドで生産しており、製品構成は4gです。 使用期限は製造日から36ヶ月で、開封後は12ヶ月間使用できます。 使用方法は適量を取り、唇の内側から外側にやさしくのばしてあげることです。 この製品は多様な構成成分で構成されています。 24ピラファダイメティコン、合成フッ素フロゴファイト、ダイメティコン/ビニールダイメティコンクロスポリマー、ブチレングライコール、精製水、アイソドデケインなどが主な成分として使用されました。 他にもポリメチルシルセスキオキセイン、ポリグリセリル-2トライアイソステアレート、セチルフィージ/フィフィジー-10/1ジメチコン、シクロペンタシロキセイン、トライメチルシロキシシリケート、ポリメチルメタクリルレート、1,2-ヘキサンジオールなども含まれています。 また、ダイステアダエモニウムヘクトライト、シリカだイメチルシリレート、パルミティックアシッド、ステアリクアシッド、プロピレンカーボネート、エチルヘキシルグリセリンなども有用な成分です。 その他にもフェノキシエタノール、ゼムオイル、シアバター、カプリリック/カプリクトライグリセライド、プロピレングライコール、蜂蜜、ハイドロジェネチドレシチン、セラミドエンピー、チタンジオキシド,　赤色酸化鉄,赤色104号,黒色酸化鉄,黄色5号,ベンジルベンゾエイト,リナルール,香料なども含まれています。 このように構成されたリップメイク製品は、ユーザーの唇をきれいに表現するのに役立ちます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリップメイク製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "このリップメイク製品のブランドはフォレンジックです。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量は何gですか？",
            "answer": "この製品の容量は4gです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "この製品の使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この製品は開封後、どれくらいの期間使えますか？",
            "answer": "この製品は開封後は12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "このリップメイク製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このリップメイク製品の使用方法は適量を取り、唇の内側から外側にやさしくのばしてあげることです。"
        },
        {
            "question": "この製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "この製品の主な成分は24ピラファダイメティコン、合成フッ素フロゴファイト、ダイメティコン/ビニールダイメティコンクロスポリマー、ブチレングライコール、精製水、アイソドデケインなどです。"
        },
        {
            "question": "この製品には他にどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはポリメチルシルセスキオキセイン、ポリグリセリル-2トライアイソステアレート、セチルフィージ/フィフィジー-10/1ジメチコン、シクロペンタシロキセイン、トライメチルシロキシシリケート、ポリメチルメタクリルレート、1,2-ヘキサンジオールなども含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような有用な成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはダイステアダエモニウムヘクトライト、シリカだイメチルシリレート、パルミティックアシッド、ステアリクアシッド、プロピレンカーボネート、エチルヘキシルグリセリンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはさらにどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはフェノキシエタノール、ゼムオイル、シアバター、カプリリック/カプリクトライグリセライド、プロピレングライコール、蜂蜜、ハイドロジェネチドレシチン、セラミドエンピー、チタンジオキシド、赤色酸化鉄、赤色104号、黒色酸化鉄、黄色5号、ベンジルベンゾエイト、リナルール、香料なども含まれています。"
        },
        {
            "question": "このリップメイク製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "このリップメイク製品はユーザーの唇をきれいに表現するのに役立ちます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 629
    }
}